[ViuTV] 2300-0030 交通銀行香港除夕倒數(2)

【睇99台 ViuTV直播 陪你倒數2018!】
2018年最後一秒，記得開電視睇ViuTV直播《交通銀行香港除夕倒數》，
有我哋陪你倒數，一齊睇煙花！
然後，仲有 林子祥 AGA Kimman Wong 黃劍文 音樂說故事 駱振偉 Thor Lok Alison Lau 劉卓昕當然仲有 MIRROR 同 ERROR 陪你過2019年嘅第一秒！
今晚11點ViuTV 99台見!

MIRROR

成班乸型頂唔順

咁多人, 咁細個台

食完砂糖又要食屎

mirror

係咪仲會有AGA?

阿Lam快啲熱勝紅日光啦

呢part柒到冇嘢講

好難聽

正 嚟緊有幾套蠟筆小新劇場版睇

屌你好撚難聽

無啦 走左

想睇error

好逼

好逼呀

演藝學院嗰啲是但一個唱歌嘅都勁過佢

山寨韓星

組合真係唔多掂

多人到冇位企

aga呢…

仲衰過星夢幫

我都想有多隻Aga

???

D造型唔掂..
有進步空間

姜濤

真係當自己明星咩

成個show即時低質晒

Error >>> Mirror

when ?

阿爺阿爺

扮韓仔

所以咪話個舞台好ON9

好左好多

阿爺…yeah…

旺中k房是但搵一個都好聽過佢地

台下班西裝才俊睇到班友有咩感受？

好似以前係chic之堡果d mk衫

AGA 快啲唱夠十首啦屌你老母viu

有人可以同lam 對唱都有人話佢廢

兒登高見

比大家聽下, 成件事好癲

MIRROR(IG : #mirrorweare)是香港首隊大型男子跳唱團體，於2018年11月3日出道。為ViuTV選秀節目《Good Night Show 全民造星》的衍生組合，隊員由節目其中12位參賽者組成。 [1] 團隊經理人為《Good Night Show 全民造星》的其中一個監製黃慧君（花姐）。團隊名稱的起源是我們每天早上都會照鏡子，而鏡子可以反映自己最真實的面貌。同時，如果鏡子多於一塊，就可以反射很多或無限的可能性，比喻MIRROR的每位成員都是獨立和獨特，匯聚成團隊就有無限的可能性。[2]

你講Alison？

咩人黎架..搵Lam唱多幾首仲好

林鄭條柒婆應該走咗
冇理由俾班垃圾佢睇

一出已經甩

想捉多隻色諱Aga

要抄韓流好心就抄埋最重要嘅假唱啦 本身又唔係勁

係..屌
其實簡簡單單著D牛仔褸呀牛仔褲搭件大褸仲好啦
有D著到大陸仔咁

淨係咬字都唔得
歌詞又九唔搭八

ah yeah ah yeah .... 乸撚到 ...

不捨得怎放手

正想講 個畫面亂撚到

落差好大....好柒呀

其實mirror都算係咁 只係覺得隊野行得太快 又concert 又接呢啲大show 雷聲大雨點小

還我aga第2首!!!

其實成隊嘢咪又係得嗰個咩姜濤一個有人識

同林子祥唱嗰個

其實算齊架啦 香港嘢

Error

aga冇得唱………搞錯

滾啦

12個人太多 Error 4件騎騎呢呢咪仲好

Error 唔唱歌 ？！

無aga

佢個chok真係superstar

阿lam 走左

條友真係唔怕凍

其實呢個都唔係咩大Show

怪777

唱住跳已經好畀面 sosad

老人家要訓教

要瞓喇

阿爺

聾耳陳隻耳係你度

林子祥71歲 好勁 冇氣都正常
但條女真係

同一個節目仲有哥哥梅姐既冰山大火,仲有愛情離合器

AGA聽晚吒叱再唱

老人家

劉卓昕 幾索

viu冇show黎講呢個算好大

佢好早瞓o架，依家趕返屋企覺覺豬

好似唱咗次

即刻關機, 上網睇阿LAM . 唱歌

你識條鐵咩 又唔係呢行

小問題

佢要就番首歌架
同埋佢都唔係唱問pop song 實有分別

又姜濤廣告, 熄電視

但動靜都係太…我接受唔到，又扮得意，男人扮得意…唔多得

成晚最衰係柒婆

奶阿爺鞋底

頭先煙花有個鏡頭做乜鳩
一路偏咗右
右邊有個gap 冇煙花

同埋啲打燈好黃，好似以前亞視咁

然後依家又玩overrun

唔係挑骨頭
畀ViuTV玩下live show係幾好
但technician是咪要再執執

太細個，紅得太快個feel好泛
其他仔感覺好d
只係d人個焦點放晒係佢到

唔食住造星條水 好快就無人記得
過多排d鬼記得呢隊野

已經好過TVB好多

冇佢個d自信過多個d chok先

播總決賽做乜鳩

見下面幾條女都hi哂..仆街呢個款咁呃得食

算係咁
不過環球歌手少咗啲

香港人睇開bigbang exo
唔可以直接比較

當年樂壇百花齊放

今日先知有呢隊組合.

我12個裏面覺得得lokman好同man，其他好女人咁，頭先睇煮野成班男人叫，美女廚房咩？

妹妹仔出曬水好正常 始終小朋友

成班屌住嚟睇 又話冇人會睇tvb 點知宜家成班衝住去睇 正一兒登

話咩Mirror唔掂 你見到香港有咩好嘅新人呀 曾樂彤嗰啲呀

你有無睇清楚個標題

viu

tvb做開 控制好好多

好唔好睇唔講起碼佢哋都識跳下

agger 起碼有個男人

戴祖儀

我係話成班人宜家屌viu啲嘉賓話寧願睇返tvb呀

TBB個種特寫一舊煙花，鏡頭鳩揈揈，好難頂

阿LAM 唱完即刻 播廣告.
屬於香港人音樂扮奬禮...
點知出果班 陳栢宇. 其他. 唔知邊個.
真係同以前差好遠.
就算你攞男歌手都冇人知.

就好似張家輝話以前係亞視點努力都冇人睇到.
上年邊個攞男女歌手. 真係好多人答你唔到

真係冇咩好新人呀，新城嗰日見識到，得洪嘉豪叫做好啲啲，冇走音，但冇感情

黃妍

香港男組合 只記得得boyz 天堂鳥 同 媽媽今天不必擔心我 果隊

我淨係見到上個post大家都話viutv請林子祥同aga好過TVB